點解咁多人早走

考p2個陣d人走到好似逃難咁
最少走左廿個
最誇張有條友5分鐘就舉手走左
做乜9

兩三下手勢做哂

年年都係咁

因為佢地想拎u